唔知燒山今年農曆會唔會拍片同大家拜年呢

恭喜發財,恭喜大家發財

唔洗

勁過金融風暴